\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: T.Prhat, D.Tognon, N.Poletan, V.Zoričić, P.Cerovac, R.Orlić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  podjela rada za nadolazeći tjedan
					\item  odabir tehnologija
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 18. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: T.Prhat, N.Poletan, V.Zoričić, P.Cerovac, R.Orlić, M.Krapanić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  podjela rada za 4. tjedan
					\item  rasprava od dosadašnjem radu
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 21. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: T.Prhat, N.Poletan, V.Zoričić, P.Cerovac, R.Orlić, M.Krapanić, D.Tognon
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  podjela rada za ostatak 4. tjedna
					\item  dogovor o mehanici borbe
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 25. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: T.Prhat, N.Poletan, V.Zoričić, P.Cerovac, R.Orlić, M.Krapanić, D.Tognon
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  podjela rada za 5. tjedan
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
				
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 29. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: T.Prhat, N.Poletan, V.Zoričić, P.Cerovac, R.Orlić, M.Krapanić, D.Tognon
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					
					\item  raspodjela zadataka za arhitekturu sustava
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 06. studeni 2020.
				\item Prisustvovali: T.Prhat, N.Poletan, V.Zoričić, P.Cerovac, R.Orlić, D.Tognon 
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					
					\item  rješavanje problema oko baze
					\item izgled stranice
					\item popravljanje detalja
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12. studeni 2020.
				\item Prisustvovali: T.Prhat, N.Poletan, V.Zoričić, P.Cerovac, D.Tognon
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Završni dogovor oko dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 2. prosinac 2020.
				\item Prisustvovali: T.Prhat, N.Poletan, V.Zoričić, P.Cerovac, D.Tognon, R.Orlić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela bodova
					\item  Planiranje daljnjeg rada
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. prosinac 2020.
				\item Prisustvovali: T.Prhat, N.Poletan, V.Zoričić, P.Cerovac, D.Tognon, R.Orlić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Raspodjela posla za alfa verziju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 13. siječnja 2021.
			\item Prisustvovali: T.Prhat, N.Poletan, V.Zoričić, P.Cerovac, D.Tognon, R.Orlić
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  Raspodjela posla za konačnu predaju
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
			
			 \textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}
		 	\newline
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tomislav Prhat }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dino Tognon }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vedran Zoričić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nino Poletan }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Rikard Orlić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Patrik Cerovac }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marin Krapanić }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tomislav Prhat}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dino Tognon }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vedran Zoričić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nino Poletan }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Rikard Orlić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Patrik Cerovac }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marin Krapanić }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 	 	& 11 & 10 & 11 & 11 & 10 & 11 & 4\\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 5 & 2 & 2 & 2 & 2 & 1 & \\ \hline

				
				Funkcionalni zahtjevi       & 1 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 2 & 4 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			& 1 & 1 & 2 & 5 &  & 1 &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  & 3 &  & 2 & 2 &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  & 1 &  &  &  &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava  & 3 & 1 & 1 & 1 & 1 & 1 &  \\ \hline
				Baza podataka				&  & 2 & 2 &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  &  &  & 2 &  &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  & 1 &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  & 1 &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  & 1 &  &  &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		& 1 &  & 1 &  &  &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 2 & 1 & 1 & 1 & 2 & 1 &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  & 1 &  &  &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		& 2 &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 2 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  & 2 &  &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			&  &  & 1 &  &  &  &  \\  \hline
				\hline
				\textit{izrada baze podataka} 		 			&  & 7 & 7 &  &  &  & \\ \hline 
				\textit{spajanje s bazom podataka} 				& 1 & 2 & 2 &  &  &  &  \\ \hline
				\textit{back end} 							& 30 & 20 & 20 & 10 & 30 & 10 &  \\  \hline
				\textit{front end} 			& 2 & 10 & 10 & 20 & 5 & 20 &\\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=1]{slike/develop_branch.png} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
			\centering
			\caption{Prikaz aktivnosti na develop grani}
			\label{fig:develop}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=1]{slike/devdoc_branch.png} %veličina slike u odnosu na originalnu 	datoteku i pozicija slike
			\centering
			\caption{prikaz aktivnosti na devdoc grani}
			\label{fig:devdoc}
		\end{figure}
	